{"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"Ma muigan ja armastan m√§ngida stringiga. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib juua piima."},{"text":"Mulle meeldib l√µnga taga ajada."},{"text":"nurrun siis, kui olen √µnnelik."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Kass","isCorrect":true},{"label":"Linnuke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF76D183","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"2","type":"animal","question":"√útlen \"woof\" ja liputan sabaga. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib luid n√§rida."},{"text":"Kaitsen teie maja."},{"text":"Mulle meeldib fetchi m√§ngida."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":true},{"label":"Lehm","isCorrect":false},{"label":"Siga","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFF48FB1","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"3","type":"animal","question":"Ma v√§ntan ja ujun tiigis. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on v√µrkjalgsed."},{"text":"S√∂√∂n seemneid ja taimi."},{"text":"Koorun munast."}],"options":[{"label":"Pardike","isCorrect":true},{"label":"Hobune","isCorrect":false},{"label":"Lambad","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF90CAF9","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"4","type":"animal","question":"Ma moosin ja annan sulle piima. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Elan talus."},{"text":"S√∂√∂n rohtu."},{"text":"Minu piima kasutatakse juustu ja j√§√§tise valmistamiseks."}],"options":[{"label":"Lehm","isCorrect":true},{"label":"Kana","isCorrect":false},{"label":"Kitseke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFE6EE9C","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"5","type":"animal","question":"Mul on pikk pakiruum ja suured k√µrvad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen suurim maaloom."},{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa maap√§hkleid."},{"text":"Kasutan oma pagasiruumi vee pritsimiseks."}],"options":[{"label":"L√µvi","isCorrect":false},{"label":"Elevant","isCorrect":true},{"label":"Ahv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFCE93D8","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"6","type":"animal","question":"Ma v√µin v√§ga k√µrgele h√ºpata ja ma armastan porgandeid s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle v√§ga meeldivad aiad."},{"text":"Mul on pikad k√µrvad."},{"text":"Olen v√§ga kiire."}],"options":[{"label":"J√§nes","isCorrect":true},{"label":"Orav","isCorrect":false},{"label":"Rebane","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF81D4FA","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"7","type":"animal","question":"Mul on mustvalged triibud ja elan Aafrikas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"N√§en v√§lja nagu hobune, kuid triipudega."},{"text":"S√∂√∂n rohtu."},{"text":"Ô∏è Elan savannil."}],"options":[{"label":"Zebra","isCorrect":true},{"label":"Kaelkirjak","isCorrect":false},{"label":"Tiiger","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFA5D6A7","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"8","type":"animal","question":"Libisen maas ja sisistan. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul ei ole jalgu."},{"text":"S√∂√∂n hiiri."},{"text":"M√µnda meist v√µib leida d≈æunglist."}],"options":[{"label":"Uss","isCorrect":false},{"label":"Madu","isCorrect":true},{"label":"Caterpillar","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFFCC80","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"9","type":"animal","question":"Mul on pikk kael ja s√∂√∂n k√µrgetest puudest lehti. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen k√µige pikem loom."},{"text":"S√∂√∂n akaatsiapuudest lehti."},{"text":"Elan Aafrikas."}],"options":[{"label":"Hobune","isCorrect":false},{"label":"Kaelkirjak","isCorrect":true},{"label":"Hirv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFB2EBF2","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"10","type":"animal","question":"Olen d≈æungli kuningas ja m√∂irgan v√§ga valjult. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on suur lakk."},{"text":"S√∂√∂n liha."},{"text":"Olen v√§ga tugev."}],"options":[{"label":"L√µvi","isCorrect":true},{"label":"Karu","isCorrect":false},{"label":"Hunt","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFD7CCC8","category":"animal","icon":"üêæ"}}],"weather":[{"level":"1","type":"weather","question":"Kukun taevast ja aitan lilledel kasvada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen m√§rg."},{"text":"Ô∏è Sa vajad vihmavarju, kui ma kukun."},{"text":"Taimed nagu mina."}],"options":[{"label":"Vihm","isCorrect":true},{"label":"P√§ike","isCorrect":false},{"label":"Lumi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåßÔ∏è"}},{"level":"2","type":"weather","question":"Olen suur ja kollane ja kuum. Tulen p√§eva jooksul v√§lja. Mis ma olen?","hints":[{"text":"‚ñ´Ma v√µin sind higistama panna."},{"text":"Sul on vaja p√§ikeseprille, kui ma olen v√§ljas."},{"text":"Lilled p√∂√∂ravad oma n√§o minu poole."}],"options":[{"label":"Tuul","isCorrect":false},{"label":"P√§ike","isCorrect":true},{"label":"Pilv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"‚òÄÔ∏è"}},{"level":"3","type":"weather","question":"Olen valge ja kohev ning h√µljun taevas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"N√§en v√§lja nagu puuvillane."},{"text":"Ô∏è Lennukid lendavad minust l√§bi."},{"text":"Ô∏è Vahel toon vihma."}],"options":[{"label":"Pilv","isCorrect":true},{"label":"T√§ht","isCorrect":false},{"label":"Puu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"‚òÅÔ∏è"}},{"level":"4","type":"weather","question":"Panen lehed puude sisse tantsima. Mis ma olen?","hints":[{"text":"V√µin olla √µrn v√µi tugev."},{"text":"Minuga saab lohet lennutada."},{"text":"Ma v√µin su m√ºtsi maha puhuda."}],"options":[{"label":"Vihm","isCorrect":false},{"label":"Tuul","isCorrect":true},{"label":"Lumi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¨Ô∏è"}},{"level":"5","type":"weather","question":"Olen k√ºlm ja valge ning langen talvel taevast. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Minuga saab teha lumepalle."},{"text":"Ô∏è Inimesed ehitavad minust lumememme."},{"text":"Mul on v√§ga-v√§ga k√ºlm."}],"options":[{"label":"Hail","isCorrect":false},{"label":"Lumi","isCorrect":true},{"label":"Udu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"‚ùÑÔ∏è"}},{"level":"6","type":"weather","question":"Olen tormi ajal valguss√§hvatus taevas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Olen s√§rav ja kiire."},{"text":"Ô∏è K√µu tuleb tavaliselt minu j√§rel."},{"text":"Ma n√§en v√§lja nagu v√§ga suur s√§de."}],"options":[{"label":"Vikerkaar","isCorrect":false},{"label":"Pikne","isCorrect":true},{"label":"Hail","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå©Ô∏è"}},{"level":"7","type":"weather","question":"Olen vali l√§rm, mis j√§rgneb v√§lgule. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mina kolin ja poom."},{"text":"Ô∏è Tulen tihti vihmaga."},{"text":"Sa kuuled mind kaugel."}],"options":[{"label":"Tuul","isCorrect":false},{"label":"√Ñike","isCorrect":true},{"label":"Udu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"‚õàÔ∏è"}},{"level":"8","type":"weather","question":"Olen v√§rviline kaar taevas p√§rast vihmahooge. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on palju v√§rve."},{"text":"Ma olen ilus vaatepilt p√§rast tormi."},{"text":"Olen valmistatud p√§ikesevalgusest ja veest."}],"options":[{"label":"Vikerkaar","isCorrect":true},{"label":"Lumehelbeke","isCorrect":false},{"label":"Hail","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåà"}},{"level":"9","type":"weather","question":"Olen v√§ikesed j√§√§pallid, mis taevast langevad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen k√ºlmutatud."},{"text":"Ma v√µin haiget teha, kui ma sind l√∂√∂n."},{"text":"Ô∏è Kukun nagu vihm, aga olen k√µva."}],"options":[{"label":"Lumi","isCorrect":false},{"label":"Hail","isCorrect":true},{"label":"Udu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"‚õàÔ∏è"}},{"level":"10","type":"weather","question":"Olen maapinna l√§hedal paks pilv, mis teeb selle n√§gemise raskeks. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Minus on raske n√§ha."},{"text":"Autod s√µidavad aeglaselt, kui ma √ºmber olen."},{"text":"Ma v√µin asjad √µudseks teha."}],"options":[{"label":"Udu","isCorrect":true},{"label":"Lumi","isCorrect":false},{"label":"Tuul","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå´Ô∏è"}}]}